（派成績表）莎莎半年轉蝕三千幾萬，十月至十一月中營業額跌31%

美麗傳承啲獎金夠冚啦

31%唔一定關示威事
有30%都因為貿易戰